羊既咩部位好食？

怕凍 想食下d 羊補補

JJ

唔知點解諗起羊千嬅

腩

羊歡喜

精

羊架

羊波子

羊架易整得好食
但羊腩識整會好食好多

西餐羊架好多都冇羊肉個種膻味

本身唔鍾意食羊既可能易接受d
但真正鍾意食羊既真係羊腩
羊個種獨特既味係有肥膏d位先最勁

唔鍾意太肥既，羊膝都ok
大大支，主要係望落過癮
有d拎去慢焗或者炆到好淋超正

腰，蛋，腸仔

真係一塊塊的羊扒，但香港好少地方有得賣

串燒羊腰(應該係腎既叫法)係勁好食

成塊都係肉個D?
應該羊腿肉黎

個D成塊整好難煮得好食
香港都係切粒/切片賣
之前係英國sunday roast 食呢D羊肉好鞋口
不過老實講sunday roast 每一種肉都係咁鞋口

全羊

港女最愛都唔知?

來自日本既大羊腸呀!

食得咁偏

識食梗係食羊頭啦
尤其係對眼

羊架trim左冇左肥膏會冇個種味